(多圖) 今日買左兩個好鍾意嘅公仔 想同大家分享

正唔正先

咪撚再出post啦 你老味 一日出撚左幾廿個一模一撚樣
你死圖我都知你貼邊兩張啦 屌你老母臭閪

唔好意思大佬